我懷疑暴雨風暴主要係比天文台班友射波用

屌您老母天文台

屌，快撚啲黑雨啦

樓上兩隻臭G

一入黎聞到好大陣G味